831事件如果有死者，今天就是頭七！太子警署點解突然軟化！？難道警察都驚冤鬼纒身！？？

推上國際法庭

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

纏佢哋就梗㗎啦！

點解唔搵人幫死者變厲鬼攪佢地。